Virtual Youtubers討論區（479）

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

組長找數真漢子

待結果 :

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

大小姐

偶像好戲啊，百發八中然後問皇上攤大手板拎藥

有心鳩玩

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

35播錯Haachama首BGM

廢時睇佢地互相折磨，我沖涼算數

35真係住係MC 度

わため

痴線 大小姐佢哋仲直播緊

皇上都未上白金

皇上依家咩牌

回帶撚 之前個一周年邊度睇得返

金一（好似係

4點了

黎次既耐久對百鬼組真係驚喜，派糖加大考驗

BTW,其實感覺上大小姐同佢地3個玩明顯情緒上比平時開心左加願意玩得耐。

傳心：大小姐唔係唔鍾意同人合作，只係唔太識同唔敢開聲。今年感覺積極左，而今次主動搵rbc同fbk玩就係努力踏出一步

rbc 皇上教壞大小姐 4點都仲打緊機

大小姐不嬲怕醜唔敢主動

痢狗

座長入返mc

不過今日耐久後，我都有心理準備最快都要等到下星期日先會開返次台

MIKO準備又無限打和地獄

都幾樂觀

一次過開哂一個月既量

はあと已死

聽晚一定會繼續同佢哋兩個癲

神婆教壞小朋友

可能因為呀紫唔開台 身為同期嘅大小姐幫手頂住

Apex嗰3個仲開緊

你睇吓RBC 張封面圖

fbk同roboco有排玩 係阿鬼想收工姐

痴撚咗線

大小姐可以打到咁耐
一係真係好鐘意打
一係平時都夜瞓開
早瞓開冇理由可以玩到咁夜

新賽季既威力

35收台瞓教

大小姐認真玩了

要雞了嗎??

果然都係無雞

下場

FBK就升rank了

皇上仲差30分

平時玩得兩個鐘只有2個可能
1. 公務員
2. 做菜

睇黎ayame都係冇得訓住

佢哋啲喵都起身了

啱啱先睇翻心心
瞓唔着了

會長今日又收10萬
上番sc第一

又死得咁快

連輪三場
繼續

45隊開party

道友走佬真係好勁

跳遠好多

rbc走得幾好，道友走佬都唔係咁易的，可能真係有啲心得

咁快收工，唔係唔敢下話？

5點收工
聽日一定會繼續

精神大小姐

仲讀

rbc都收台 大小姐反而未

大小姐好錫我地

d人sc叫大小姐瞓

百鬼姐好珍惜剩低嘅時間
因為開ot過度 大小姐將會休息幾個月直至另行通知

都係果句，偶像想唔開我實撐，想開我都撐

到底2月14大小姐會唔會開台

開唔開已經唔重要 今晚好滿足 打到5點仲肯讀sc

topic係apex但入到去打緊牌仲要neta緊唔在場嘅hal

nene 2月結算
1號 446k
2號 450k
3號 454k
4號 457k
5號 460k
6號 464k

今日冇開台反而有4k 睇黎仲有上升空間

眼瞓大小姐

好多紅sc

Gura都唱蕉

睇唔到最後 聽朝起身再補返算

2月最驚訝嘅野百鬼開耐久

瞓前我心諗百鬼最快咪2，3點收台
點知6點起身先岩岩收
我唔敢再笑佢唔勤力

搵天使拍一拍

算唔算回咗

Ok唔再反

屌睇錯
大家當冇事發生

睇錯
冇野了

心心

咁樣回，暫時唔反

想問回咗啲咩

係我睇錯人
隻雞仲係冇回會長
係我錯

我睇圖睇字架咋，佢想話佢同會長係橙色既姐妹
雖然唔係回會長，但佢咁講，暫時唔反，睇下佢之後再講咩先決定

唔係喎，我禁入去睇推特串，佢好似係回會長

睇清楚個名先

屌你
原來係頭像似，唔係佢回覆

繼續反

我排期先

做乜咁都有兩個負皮
反nene勢力

早晨大型炒車現場

換咗牙紫唔開
開始懷疑佢兩個夾定

高好多

d youtube廢片幫到手
下面大半comment都係英文黎

我諗懶鬼今個月唔會再開台 今日超哂標

咁百鬼真係勤力左好多
勤力到有啲反常就真

多左人睇海豹

個翻譯有好多都冇翻譯

每日都出片算係咁

都仲係冇直接交流

搞到無得玩原神呢單野，隻臭雞記成世

依到有無男友術師同皇女推

垃圾臭雞

反臭雞

打緊機都要自搜

鯊咩仲玩緊

尋日比ame串問唔開到8小時讀sc

之後鯊咩講想開但讀既時間追唔到收sc時間

鯊咩咁讀法肯定唔夠時間

條臭雞用得華為 實有玩啦
係冇得stream啫

玩原神 做代言 發大財

明那好撚正

邊個未買就快d買

其實係多左本身睇海豹既人去左睇NENE

Lm

會唔會係咁

琴晚apex好好睇

舊圖

空媽

搞到好想入apex坑

垃圾Windows Update

又係大坑黎
槍驚真係冇咁多時間玩都唔好入坑，如果唔係好難得到你想要既快樂

又插旗
不過佢咁勤力真係令百鬼組好意外就真
live stream ending

勤條毛咪又係一個月開得幾日live

百鬼組：夠皮

比想像中密左好多喎，而且仲有參加apex比賽

都話百鬼組係斯德哥爾摩症

做乜鳩

試下玩下睇下點先再算

咁貪心多咗已經好好

有幾日佢已經好勤力

真呀，百鬼組滿足了

忍到落地成盒個幾月就會開始有進步

用手掣玩咗4日覺得自己係一個弱智

足球小將

未玩過槍驚

係咪準備同空媽打龍

空媽玩得開心就好

會唔會係座長 講新歌

前日開始同個fd玩apex 大家0經驗 頂到盡打到一至兩team就變盒

我玩左咁耐都係有機會直接變箱

落地大混戰
贏到一隊就到第二隊入黎收頭
一係就係第一隊已經打唔贏

真 新手想問唔課金係咪買唔到角

係喎

你一講仆我就諗起張gif....

點解要反雞

乜可以撚左再撚埋右架咩

發覺睇V真係會比佢地推GAME
以前睇twitch D人玩jump king 壺男都唔會買黎玩
睇完V就買左

琴日已經DL左落黎試左場Apex
冇睇過任何教學淨係玩左GAME果個廢教學
護盾又唔識好快咁掉比隊友
空手都跑得好慢 (可能揀左免費仔個護盾肥佬應該係跑慢D
入到3人場連瞄準鏡都唔識裝
自己都覺得伏

你反水竟然唔反雞
阿水都同會長打招呼
臭雞當會長無到wo

佢兩個打龍打一日都未贏到

但係空媽之後跌死咗3次就喊住offline

死啦, 換完老豆個模郁得成隻臭雞咁

就係咁先會咁多人愛會長

睇阿女玩R99 真係會睇到中風

次次見到把聲好似下面啲回覆都成堆龍就覺得好好笑

真、搵人帶住玩會比較好

攞哨兵

JUST HAACHAMA

講真，除左惡靈，其他英睇唔上眼
一黎設定問題，二黎佢保命好。

新手想知狙係咪得電能好用？

磁能線

三重擊都幾好

死靈法師

唔明

拿，各有各好既，只係我眼中只有惡靈

我成日比人厄

又係tamalishV2
邊位gachi巴打黎 人少少認左佢啦

還我心心

雞

狗係咪即係放罩嗰隻?

尋血犬

如果畀支那狗買晒啲貨返黎炒, 點算

回乜春?

會比呀露拎咗對波

Tama

原來放罩嗰隻叫直布羅陀

直接叫肥仔算啦

炒車現場

魔王 35
4天王:
幹部 flare
副幹部 polka
下僕 天使

仲有1個會係邊個

係啊
我炒車啊

Choco?

會長sub數俾はあちゃま過咗了

446: 要做就要做魔王

心心玩到咁好難唔過

隱藏大boss

死神上個同火雞一齊嘅問答被問最想同邊個holo member 合作，然後支支吾吾唔講，講話一d原因無咩可能同到嗰個人合作，最後求其答id 孔雀
加上再之前死神講最鍾意嘅前輩係coco

其實我可唔可傳心理解為，成個en組都有落咗order避免同coco互動？

天使唔係校長咩？

避免互動又走去串人訓過龍?

依下真係火雞ky啫
我估佢都冇膽串鳩會長

天使尋日簽左契約書
天使身兼校園長, 兔建, 水建, 魔軍4天王

佢上面段野唔係講緊死神咩

佢講返火雞之前個單姐

咁我而家都係覺得臭雞果次係in the wrong place at the wrong time

佢同小學生講一齊60萬個陣我都覺得佢KY

主動走去串鳩人就唔係KY咁簡單囉

呢個魔王唔洗打都會自滅

大型傳心現場

佢地咁樣傳心 反而比到壓力en
點解個個可以合作 得會長唔得

不過咁講既話
琴日火雞都唔應該係整l2d條友都講嘢

會長又扮村民

電能唔使計彈道，瞄邊射邊

上幾個po傳左啦

EN: 再嘈就EN以後都自私玩

咁佢乞人憎係一件事
有冇串鳩會長係另一件事
話唔定佢嗰日朝早冇留意會長
係Twitter 講返佢失眠件事都唔岀奇
不過睇嚟 cover真係有同en落禁令

四家性奴

尋日會長三條stream連發,真係好爽

但比空媽同會長合作，但唔比EN同會長合作

空媽只係神主牌 EN先係搖錢樹

同埋唔比係EN唔想同呀龍玩咩

雖然咁講好鳩
但我之前傳心過係EN經理人唔比

橫掂EN自己一邊都可以做到風生水起 自私玩仲好

EN好善良架 一定好想同會長玩

睇完之後好想買

買完改裝先係真點桐生會

Meme review未得

華生都同時視聽呀龍新衫
只不過你接受唔到隻雞係藍 幫佢諗咁多籍口

兩個唔同市場,有風險管理唔出奇,但風險管理摸錯支持者諗法亦都唔係第一次

咁本質上meme review 係個推來賓嘅show
話晒en仲係上升期 唔洗靠會長黎推人氣
反而有機會比痴住會長嘅小粉紅搞到
Cover想隔開2邊做風險管理都唔難理解
睇返空媽係外國巿場人氣真係唔高
睇下同完會長合作完有冇化學作用都好正常

80cm咁大條無位放

plug-in左就唔洗搵位放

Suppose係長期塞喺後門, 使乜搵位放

當佢成為你身上嘅一部分就唔會覺得麻煩
你唔會覺得你嘅手手腳腳煩架

傳心

好驚nene 生日goods係出果條甘荀公仔

之前都係咁諗
之後轉左COVER下旨, 始終佢先係老細

Lm TMT

之後求求其其整個垃圾互動就好笑

係GE話我會考慮買 幾撚正個舊野

講到好似兔要靠會長黎推人氣咁

nene全肯定
出乜都買

呀兔係真心想同呀龍玩 無論係MC定其他

隻野好得意喎，個樣9下9下咁

嗱 要買就快啦 最後今日 之後就食炒 一條起碼2萬羊

係講到每期meme view嘉賓係由cover安排咁先好笑

其實唔上咪唔上囉 大把人都未上過 唔洗吹到個理由咁大既

又到大家奉獻嘅時間

如果係想拉人氣嘅咁之後係咪到ちょこ嗰啲上 再唔係就ID

睇黎今日又係en傳心日

老師個日子

呢排買咗好多goods, 諗吓先

老師

屋企冇位先係問題
牙狗抱枕我都唔知拆唔拆好

老師剩係收信

CR cup又開始招人 今次連sally都有份

信封可以入錢

今日446休息

講明唔收銀金

ok

■原則としてプレゼントとしてお預かりすることが出来ない物
・Amazon/楽天等ECサイトから直送されていない物 (ファンレター、色紙を除く)
・使用済み/開封済みの物全て（AmazonなどのECサイトで販売されている中古品・新古品を含みます）
・高額商品 (1点の価格が3万円前後を超える商品)
・生物 (生花を含む、許可された会場でのフラワースタンドは除く)
・要冷蔵・要冷凍の物（倉庫には冷蔵・冷凍設備はございません）
・手作りの物（手紙/ファンレター類は除く）
・ぬいぐるみ/クッション類（ECサイトからの発送及び同人グッズでもお預かりできません）
・金品（現金・金券類・チケット 類・カタログギフト・ギフトコード）
・化粧品・香水等・入浴剤・医薬品など
・危険物（火薬類、刃物/武器、薬品、模造刀やモデルガンなどそれらを模したものなど）
・衣類・下着等（マフラー類、手袋、靴下、着る毛布は問題ございません。)
・お守り・お札等の宗教関連の物、政治的・思想的な主張が含まれるもの
・タレントが一人で持ち帰ることが出来ない物（重さのあるもの、大きいものなど）
・ペット用品
・公序良俗に反するもの、各種法令に抵触する可能性があるもの
・その他、運営がお預かり出来ないと判断したもの

長到

用就應該唔敢用，應該都係用真空袋裝住收藏

咁lamy又收到清酒既
清酒要冷蔵

好多清酒室溫保存都得嘅
唔係最好但又無咁快變壞嘅

隻野好似係代表觀眾,即係我地

正常都唔會收 鬼知有冇做到手腳

支十四代唔雪真係會打人

你送完 cover自己落袋仲唔洗報稅又唔洗比個v 佢不知幾開心

吓 如果係嘅話我想買

突然諗起老師上一次個紅地毯 3D
唱歌個part 真係嚇死唔少人

清酒唔係支支都要冷蔵
係生酒先一定要冷蔵

其實9成送禮list都係寫以d

How You Like That /with @Moona Hoshinova hololive-ID

SIRO「狂い花」 Lyric Video（映画「白爪草」主題歌）

【歌ってみた】rain stops, good-bye / covered by 幸祜

決戦スピリット - CHiCO with HoneyWorks ( Cover ) / VESPERBELL ヨミ

一來有機會
二來好想當年有idol中左伏，手作公仔入面有針整傷左
所以成個業界ban曬

點解呢期咁多虐鴨meme

笑死

moona生日凸待一定好多人
兔仔486

潮流興虐鴨

呀鴨沈哂船

鴨仔好慘

愛滋針

呢排唔虐兔就虐鴨

咁快有人改

虐兔係應份，但虐鴨唔係

粉紅車緊Aki

支：幫緊你 幫緊你

車你都係為你好

但睇個樣應該得一隻支那仔

8-2-2020
牙紫開台未

486真係好可愛

又鬼殺咁嘈

尋日發生咩野事，連鯊魚都開6個鐘台

ching識波

屌

支那驚冇得直播

會長

條片又放返出黎
究竟有咩野唔同左

rip 呀心

下集一定係牙死 出嚟話心心你唔死得住

心心重返B站 Haachama留YouTube

原來咁多要求
仲諗住買個送遊客嘅猩猩公仔Kanata生日嗰陣試試可唔可以寄到日本

486不嬲都係好女仔

對返人地翻譯嘅片比較下

隻猩猩公仔有冇得網上買？
如果可以既直接寄過去就可以，如果要你買完再寄過通常NG

唔係男仔嚟㗎咩

咁早起身

陽光男孩

屌你啊

勤力余

真

唔好再刺激唐巴啦

考驗信仰嘅活動開始

牙紫

冇分別

老師開MC 繼續凋零怪刷經

得空媽正常d

班衰女唔加我入DC
明明我都咁壞

好大

276 痴撚線

睇唔出
btw Towa:

佢返唔到去 笑左

唔係應該皇上咩？空媽個樣好邪神喎

???: 訓啦柒頭

冇人可以阻止老師升Lv 刷怪農裝

跟住夜怪繼續ARK 刷材料

280

280 CLS

唔知佢休息期間會唔會飲酒呢

唔飲酒點叫休息

我初初以為飲太多酒先要抖

唔係掛機
手動刷經真係痴撚線

enderman

當mmorpg咁玩

證明老師真係享受農個樂趣

返去個陣死左就好笑

你又有D道理

又黎?

bug撚左？

又bug左只好返去繼續farm

琴日打完龍所以BUG左?

農夫老師

痴撚線繼續刷

老師又單機

想返去都返唔到

282lv
佢都齊裝 仲想整咩

好癲

手動283.....

Ark 果次打副本 boss carry 到打雜魚咁

五千個痴線佬睇住老師farm
我都係其中一個

點解唔係安德塔度整個附魔台

琴晚空媽係咪就係咁先死3次就offline

老師打pokemon 肯定係拎6隻100lv 6V 去車四天王

一隻天王一隊100lv

咁果隻本身弱既

Choco 又刷緊怪

一日半日唔會大問題
日本室溫都係20度啫

話說 好耐無見老師開apex 係咪玩厭左

即係話老師可以陪空媽

老師個樣勁專心

老師會唔會開個mc 500lv耐久

平均分半鐘升1 lv
好快就300

老師係咪當MC係clicker hero咁玩

返唔到去係咪即係升幾高都冇用

係咩又要捉寵

返唔去？
繼續刷

本質雜談節目

琴日精華

原來老師開緊minecraft ASMR

咁唔少人開mc都係半雜談咁
好似羊根本就係起住野9up

好似標題都改埋

會長meme回之後, 好似又多返呢類虐鴨meme

咁click 法隻mouse 應該好快就打柴

差唔多7千人睇老師9斬刷怪

課金比老師買新mouse

要

皇上都夾公仔

睇住修造禁

睇住松岡修造刷怪

7000人睇choco無情洗經

重點係choco刷得好開心

突發

再次證明mc可以拯救底邊

同接數係咁升緊

希望公主好番之後可以玩番mc

299

300lv會唔會有彩虹sc

486都睇緊

見識到300lv嘅一刻

空媽都睇緊

鴨出左黎

但係佢好似冇諗住停

8500

皇上玩機鋪夾公仔好勁 唔知網上勁唔勁

再嘈就喺呢度劈八個鐘

返唔到去，老師空裝末地行死硬
老師唯有返去繼續開心刷

500lv 耐久

空媽慘d定老師慘d

老師不知幾享受

阿露返黎啦

你都痴撚線
老師不知幾享受農個樂趣

皇上

原來已經上咗去

大家總於同老師講30lv就得

痴線好大癮

公主

唔係話差DD咩

睇佢捉鬼就知

連登有冇Apex俱樂部？

原來會長打返個世界第一返黎

係喎 我柒咗
笠水先

搵到財富密碼(加個鼻

睇完琴日meme review諗起

計實數應該一直都係，之前個FC計唔到

成9000人睇老師

老師仲有冇其他方法返去
冇嘅話呢300lv咪凍過水

其實無

叫牙火送裝過嚟

百鬼仲有5k

少主住左入apex裡面呀

等人開路比裝?

做菜

陣間阿露開波，又一堆SC
我等緊會長既100萬，荷包已ready

老師心諗正
又可以由頭升過

升lv耐久

虛無MC 直播

老師台真係好岩返工掛機聽

Noah 唱Cynical Night Plan 幾好聽

終界刷怪雜談

落地-24

holo ser應該裝返個插件可以抽經整經驗瓶

個count係其他人2倍到5倍 係咪流水SC流出嚟

尋晚熄mic嘅原因

我諗我13號會忍唔住入會

用SC數睇邊個去最多廁所

世一(去廁所

佢個流水真係好引人課金
每次都課個藍sc
課下課就唔少

スバルーナ

matrix

有冇可能搵得返會長第一次出流水SC係幾時

你咪又頭幾條片開始搵下

真
我都係流水SC派
5蚊5蚊咁俾

桐生會咁有錢不如買起cover重組啦

一百次藍SC等如一個紅SC, ching夾夾埋埋可能就課左返黎

如果COVER上市一早比人買起左

比騰信買起再炒埋會長

好基本

想知到最後係唔係仲係社企多

QQ要收購你唔洗等你上市啦

老師真係冇諗住停

真係似會打到放工

百鬼沒男朋友的只是加入了大學網球部

講緊次數唔係講緊銀碼喎

屌你
我竟然聽得明

究竟營運幾時黎救老師

咩2c

係咪講緊日本啲網球部通常都係都係掛名網名部
好多都係用個部室黎飲酒開P 上過新聞

鬼父

我第一下係諗起TONY好多年前套裡番

唔止
h動

WHO

雙飛網球

女子校生咩腰咩部?

咁岩公司要人上堂

肥貓?

想追都唔得

\TMT/ \TMT/ \TMT/

上面有巴打講左，妹妹、女朋友同部長個套

J死我

回家了!

老師返到去鳥

斬到332終於靠admin傳送返出去

哭了

呢個無肉可烤搞到傻左

towa 5000耐久

N支A班友咩反應?

買SC啦 CIA注資

大陸人咁多錢都推唔到中華水上第一

回家了

睇同比錢兩回事黎

slow到

比返個紅sc先

佢17分出po

你咁多年黎都係碌住追post?

背景好藍

真係抵比人笑

#553快過你

我淨係諗到妝屍獸
都係出返去先

咁個紅sc佢出就得

直接啲講，中華水咁多支那人睇先得呢個位置已經抵比人笑成世

琴日同人傾計諗起佢 又拎返出黎聽

公主需要你多過我

正常咁我又唔會笑個V既...
唔通你話係華水之下既V又要笑佢地咩
除非個V係討好大陸仔奶大陸仔都咁低
咁就可能值得笑兩句

夸宝沒有輸 呢到都無計b站收益

難怪連V係動物台底邊

thumbnail張artwork勁靚

choco又刷咗幾耐

TMT

邊個師兄咁慘仲留喺高登年代

老師頭先係咪想自己隻牛同豬單性繁殖

潮州人

起碼一個上限紅sc啦

公主啊

老師行緊去TTT係附魔定繼續farm

一萬同接好無

佢覆左4期生啲tweet未

斬完enderman又去射zombie

隻手咁仲要人覆有冇人性

有三千當贏

公主手術都做完牙紫仲未出黎

個封面好可愛

自從百鬼琴日個6個幾鐘我開始唔敢比較

雖然我唔係推
但公主一直都咁可愛

好想跟足

佢不嬲熟人少覆

菠蘿pizza

快推啊

我驚會長同佢絕交

連v認為pizza 應唔應該有菠蘿

連v個po推勁快 點碌

PIZZA有冇菠蘿都照食
冇菠蘿會好食D
利申: 僅代表本人口味

choco每次講gachi我都覺得好正

跌落鯊魚湯都會食

菠蘿上面 應該要有pizza

very cute uwu

醉到

兩日冇播，fandead 開始傳心；百鬼組作日光浴。
三日冇播，野兔屌cover；百鬼組在花園裡種花。
一星期冇播，公主巴回復正常，百鬼組開敞篷車遊街。
兩星期冇播，魔の友痴晒線；百鬼組在戶外烤肉。
三星期冇播，桐生會心豚開始罷睇；百鬼組終於說：『百鬼開台未！』
牙紫：『好似好耐冇開台！有好多野想講』

唔食菠蘿
唔應該有菠蘿

中國人既思維係，我免費睇你，賺左，做乜要比錢
同埋聽到一種更on9關於課金既諗法：人地想盡辦法引你課金，我就偏唔課金免費玩，咁就賺左

琴日播完明智光秀就放火

Pizza只可以有肉類

非洲日日有人餓死，你班人仲好意思討論一個圓形既碳水化合物上面應唔應該加水果

屌你老母 SeihoのHololive活Memo帳

Aki之前唔係反對派咩

魔の友放到咁低level?

今晚公主要人

餃子

你死老野黎？

支那羊

想死老豆定老母

最緊要係啲菠蘿仲夠juicy
唔好焗到又燶又乾

跟返時間

係
我細個成日以為D野食唔哂就係倒落垃圾桶運去非洲
D大人好黑心所以先質我食撚哂佢

菠蘿根本唔應該存在

冇るしあ嘅

菠蘿pizza 呢D邪教死撚開

老師做乜又慘叫

我邪教撚

我覺得關咩批底事
薄批係唔應該有pizza
厚批無咩所謂

白內障？

一開始個乾杯
廣東話嚟嘅

阿Q思維, 瞓喺度都嬴

公主十點要人

第一行咪fandead囉

Sor

好似唔知金定乜野放係共用chest比牙座攞左

how about 桃pizza

Nene做的封面真係搵唔到人代造

眼殘

仆你個街，北海道嚟嘅喂！

其實我都唔識佢地講個功能，手機做唔做到架？

好正

正
pizza hut超級夏威夷

我0歲

做到

屌你老母北海盜狗黎

好彩冇禁到，屌你老味雙面人

唔會揾個識英文啦

死神個答法真係好耐人尋味
想唔引人傳心都難

Towa唔食菠蘿pizza
我唔食菠蘿puzza
我同towa貼貼

最近先睇v，仲有咩channel係支

菠蘿係屎

最合理咪依度最唔buy既Cover禁EN但唔禁空媽

呀火值得大家入會

所以我同唔到呢d人溝通
人地開公司整隻驚就梗係想賺錢，樂善堂咩
唔比錢就收聲唔好咁多爹，想支持隻驚就比錢。
道理同大家睇v追星一撚樣

睇黎可以大戰

可唔可以再請教一下，岩岩冇跟足，其實係講緊咩功能？
睇人地回覆你既留言？呢個我識

火
訂閱咁耐琴日第一次睇

記得仲有個乜乜無料桐生會 又係北海盜狗d fd黎

點解唔計AKI

我都係最少睇火
其次係公主
公主個風格唔岩我口味

除左推個幾個其他都無乜點睇

隻雞仲特登話可以同所有人collab

你同菠蘿てぇてぇ

答到咁真係似足落左禁令

有冇識佢係點玩法？

繼續提大家奉獻

網上說 peko快要畢業 我哼歌
仍然無一刻 夠怕吧 我實際單推的 播得比你少
月月得八場 直播真折墮 難怪D錢都洗唔晒
我不會射SC 入會然加訂閱都多

要是你想跟我 鬥蛇王 卻耐狗
全球人都不禁要問 我在直播當天 會播得夠麼
怎得知 我在屋企整炒飯
而再下週先直播過
你知我非妄想 當真似講笑話
木口既V 的時間不多麼

* 我是一個 百鬼Ayame 蛇王的冠軍
怎會與那直播 親熱蜜運
開台 跟我沒可能合襯 才顯出我身份
百鬼Ayame 蛇王激發百鬼組 能承受零溫
再少開 可以活的人是我 你哪會望我震 *

要是你想 知我種玫瑰 有幾枝
隨時能出花徑散步 記錄雪中的花 再講給你知
冰點低五十求生的訓練 仍盼待寒溫真冬至
最初我想告之 裸身上山冥思
誰能料到 位位都穿厚衣

Repeat *

看看你 被窩中接吻
看看我 冷風中耗到零時十分
仍然無人著緊

縱是一個 百鬼Ayame 蛇王中誕生
黃上都要渣槍 接受命運
鬼組 呵氣像不停地呻 成班冷漠手震
百鬼Ayame 都只不過死廢物 始終會開台
是牙紫 詐住病射波地說：「最近冇乜開台」

阿鬼
百鬼組感動流淚

我好少睇AZKi
佢之後會打機嘅話會多啲睇

瘋了

呢堆 不過係另一個事件黎
係烤肉收益化問題 唔關龍心事

"薯條Wishfry" "vtuberBBQ" "なぞなぞ仮面" "Seihoの北海道生活Memo帳"
"weiwei326" "骨頭" "【RG翻訳】桐生會無料案內所" "三毛 SanMou" "羽衣媽媽的親兒子小花 \しぐれはな"

mark低先，竟然係偷片狗

三毛都有份

btw 糖巴已經痴左線
希望大家多d體諒同包容精神病患

Pin咗佢啦

邊間教會

十幾年前好鍾意佢中之人
而家反而唔想睇

原來嗰幾隻字解針灸

呀露用返原本件衫

朗讀mode

係
會棉花糖俾團長唱

Seihoの北海道生活Memo帳 佢岩岩條片只係翻譯羊但唔翻譯會長, 做翻譯做到咁真係好肉酸

AZKI先係

黃上打完apex先夾野?

諗左諗
我最少睇應該係RBC AKI CHOCO 之後就 ID二期
跟住就EN火雞 之後就四期公主

我精障

唔睇:兔
有時睇 天屎 subaru
其他都少睇- -

臭牙夸

雪花老母
諗諗下真係淨係睇過佢同nene玩mc

唔計EN同ID最少應該都係空媽 ちょこ mel aki 百鬼同酒花 跟住多少少就係ロボ子 其他唔記得點排

香水 / 瑛人

收益化單野小事啦
奶共北海盜係龍心事件做25仔 一世不能原諒

得罪講句 老母chok聲好假

希望連V首席港V水澄可以唱

G持

偷片狗 X
喺N支A話聽"指揮官"指示去spam會長嘅支那賤畜 O

最近睇多咗牙鬼，睇少咗牙紫

我po完726見唔到自己個po

無片可以睇 叫唔叫睇少左

怡和

可以睇返之前果d

要真睇乜鳩V

炸門口

係咪就畢業

風格比較似小型直播APP個D
好識養GACHI
有D人受呢套既, 我就麻麻了

神父開心晒

嗰時好似係傾續約

拖華開波了

トワ様開波了

見唔見啲好長嘅留言接龍，每個人嘅每段留言有條灰色線
果條灰色線可以禁落去，等你直接回應果一個人

要有服務LISTENER既心

返大陸了

我宜家就係禁果條線答番你依一句

牙唐又贏

補返比新人

呢到有正常人咖咩

下咗海

開波

直接開唱

你搶口

乖
睇醫生好冇

原來係呢個功能，多謝巴打細心解答，我本身識既

同めあ一齊翻b站
一齊開演唱會

towa要人

純情不良

你日日講大話 🤥

唔識貨
識睇一定睇lamy醉酒狀態

神父個間？

星川真係好正

係神戶三宮 拆左喇

又講大話呃人

經驗者談

幾時放煙break

件衫又真係推奶喎

點解可以咁痴線26分鐘

聽緊

承相起風了

扮工單邊耳機聽咋屌

聽緊x2

今朝先千幾vote

聽緊x3

同火，鴨一樣，唱起歌黎個feel唔同曬

星川好明顯係100%恥笑毒撚
然後同運動系古銅色膚色先輩去酒店果一類黎

Towa唱歌把聲好正

連續三首Higedan

星川我難以接受純愛
咁樣係對佢既一種侮辱

水 一定好想翻b站

睇咗幾次都係好好笑

純做愛

毒撚真係冇人權

對於會長有2.0感到失落休息

星川知道你有咁嘅妄想嘅話，佢應該會指住你笑到你紅都面晒

星街
仲要休多3日

沒有星街的第三天。
好辛苦

老師係咪要接力ARK

抖返夠先好啲

輕鬆

希望佢安心休養

休息好先行到更長既路

上年成日都要為live做準備唔開台啦 扮乜

對唔住
我今年10月先入坑

個人要健康先至可以
殺更多人，賭更多馬

呢排開多咗台係因為佢錄音工作停晒嘛

2021啦清

然後全loss

但今次個live冇佢份

Rushia頭先叫個下
好仁

時空旅人

最新木口常看名單
龍潤心天羊aki

原本諗住冇份係佢會搞solo live唔得閒同人夾
你老母cover乜都冇

俄羅斯前幾日條asmr冇咗?

今年10月會開咩六合彩

等睇3月生日會唔會有個細嘅3d live睇下

都話左Bloom係個人決定

我初初入holo坑一聽佢把聲麻麻地加上炎上單嘢就冇睇佢，後黎聽到佢唱歌覺得好正先開始追，之後仲係我第一個加入會員嘅v

就係估2,3月會有自己solo live就唔想同人夾所以唔參加bloom

生日咪有live囉.....
以佢性格一定已經練緊啦

cover最近嘅走勢
推牙火雙天使首新歌
同埋專注安排俾多啲機會AZKi打機

8 10 22 26 47
呢5個唔會中

Stardust Song

我入坑主因真係towa，一聽佢啲cover，真係好中我口味

唱歌把聲好型

買左三本未

上面講完會推就唱呢首

又型又好聽

Stardust song已經可以自動係腦裡面播
唔知幾時Kanata有單人原創曲

天使solo過stardust song未？

fbk白金左

我對返個劇情姐

清唱過
今晚應該會solo
每個禮拜一都有歌回
不過佢今日未開過Twitter

感動

Towa唱歌真係

好能c 果把電槍咁勁原來

首brilliant真係聽一句就入得坑

Towa subs升得好快

好女仔值得擁有更多

換左新衫就無停過

我係聽完error就入坑了

咁佢正月件野又真係好屈機

我入towa會其實因為佢笑聲
真係有種引誘

真係無一首唔正

今晚繼續GTA大逃殺
到底贏唔贏到一次

神回又黎

冇可能 除非放水

岩岩收到成績上個sem三科炒哂 我今年都係睇精華算啦

比首一分鐘嘅可能得

トワ唱歌真係穩定左好多

SM7B屋企都有支，3000蚊到但真係好咪黎
尤其囉黎講野

唔準上連V

阿露玩火

有無大鑊成咁呀清

炒3科既你真係要努力下po

笑住放火

我係公司先上

3科炒哂又真係濕滯D

我都擔心緊仲未岀grade

同阿火有得揮

炒3科

正月真係正到痴撚線

Towa好似要唱猩猩版lemon
又扮猩猩

上年年頭holo好多人玩ark, 亦好多人睇
點解依家玩親ark都冇人睇

幅猩猩towa圖

大正浪漫

玩果個好玩,睇果個悶

Pokemon

3期生

又幾似小智唱歌把聲

冇しつこい同ピカチュウ？

トワ所有歌都真係完全兩個味道黎

有 好得意

罰你睇多啲EN

琴日真係好好笑 成班35虐

Choco又得返900人

遲左
第二輪先記得
不過大木博士都係唔記得

Sub channel本身又少人啲 冇計

天使

ARK玩個個好玩 睇得多會好易悶
近排新出o既Valheim可能會唔錯

濃痰小智

Towa唱呢首似飲左酒

towa原本呢個 好似有種好僵硬嘅感覺

好似潤寶

我明啊
但以前睇ark嗰班觀眾去咗邊

仲係炎

疒炎

Virtual Youtubers討論區（480）

轉曬去睇MC？

sub台無計喇

拖華上得好快一個鐘3千人

拖華張thumbnail想j死人咩

你叫兔而家開返ARK都有以個數架喇
問題就係ARK真係要多人先好睇

BTW講起ARK，尋晚聽雜談原來會長真係帶起左日本ARK社群

よわｗｗｗｗｗ

moona直接直出片開箱

慘
加油啦

呢到咁多拖華推

成日都推唔到一個post

吳些華

最想就係聽呢首

moona隻手好白

個個都唱うっせぇわ

Towa好岩唱呢首

白滑印尼妹

係大波白滑mix

好正
トワ真係好岩唱呢首

會長以前自己玩都好多人睇㗎喎

如果Towa少D甩就好

唔係著長䄂帶手套咩？咁都知白？

公主回來就到船長去醫院

車鳩我towa

䄂口鬆,頭先個䄂口滑咗上去

有人車拖華

木口top5輪住出事？

好瘦

頭先提到Haachama
啲人渣小撚氣到

moona唔熱嘅咩

505跌左落503?

明明夜晚係咁食

啲會員同sc多到

滔華 好女仔黎

肯定武肺死晒

一邊聽towa唱，一邊聽我露仁叫，雙重享受

唔追live睇精華你炒晒啦

口臭師

銀魂

估唔到MOONA都幾瘦
仲以為會係肥婆

好似1，2日

點解要咁對牙火

驚下次耐久無得sub掛

有時有機會bug左
等多兩日

銀魂D歌其實麻麻地

連續兩首

希望係啦

瘦底大波白滑MIX

異色rushia

小學生Moona

499k啦咁快

呢句可以轉任何一個木口名
好多笑聲都有魔力

我覺得towa HA↑ HA↑ HA↑ 個魔力重勁過兔

如果係Spyair嗰幾首就正